一年之後 澳門氣象局新氣象？

【新氣象】去年“天鴿”風災令澳門損失慘重，被指預警慢半拍的氣象局更因事件成為眾矢之的。痛定思痛，如今將近一年已過，究竟氣象局做了多少改善措施，挽回普羅大眾的信心呢？

今年都冇風up乜都得啦

澳門人真係以為個官辭咗職會好咗？

btw感謝解放軍幫助

就嚟一周年

之後決定 跟香港掛

澳門狗